一齊入黎自爆失身夜對方個名

我先
陳寶珊

陳寶珊

Po Shan Chan

佢整左個新討論區比我地用

林東芳牛肉麵

我愛陳寶珊

阿珊

高登好有愛

阿珊佢真係處男殺手

我：陳寶珊

出現了